[多圖] Nathan Chan 我立即屌你老母

哩係屋企無出過黎唔緊要，依幾日咁撚多狗打人既片，都仲可以講d咁冷血既野，識撚到你真係好羞恥，你老母比共狗屌撚死啦

比起外國
我哋更加係好克制
但一樣俾啲狗兜頭射
邊撚個唔克制？

推撚到佢仆街

屌你支持/反對 修例無問題
但全世界都見到香港驚察濫用暴力
對市民個頭開槍
都可以支持
呢d人真係要屌佢地老尾

睇唔到既破壞社會穩定就等於無發生過
呢班人好撚可憐
我試有大學生舊同事問
舊同事：我都唔明點解我同我大學朋友講支持政府之後佢地個個都鬧我同杯葛我
我：...我真係唔撚識答你呢條問題

賤人就要推

睇佢個樣都知係弱智仔

係外國應該有人跟蹤佢返屋企打佢一身
可惜呢度香港

弱智仔有樣睇

有無巴打識佢

一臉傻閪相 係咪又係毅進仔？

我唔會自己呃自己, 淆同克制係兩回事

利申:淆

推撚爆你

我哋係無指揮
警察用棍敲盾制造聲音
嚇到我哋之餘都有指揮作用
好似人哋爬龍舟個鼓手咁
以前打仗都係
號角聲、鼓聲、踏地聲
有人指揮一齊前進
越攻擊我哋就越激昂

不過
出嚟嘅最前嘅都係年輕人
淆係合理正常嘅
怪就怪係呢啲面前香港人都仲係唔團結

佢個樣有些小似劉馬x

成日講外國點點點又唔講外國有槍有燃燒彈

PISH

推, 正仆街

推

傻閪一隻

我地唔係淆，係有人性 。

依個post 可否集給下出賣香港人的傻西
見好似無乜post 咁做

咁撚似劉馬車嘅

巴打叫佢region 改返香港警犬總部或者China?

叫得Nathan 都係仆衝陷家鏟

佢本身都有浸支那味

佢仲要係最閪果個

岩，要比人認識下

唔怪得咁支持啦，屋企係大陸開糖水鋪